神射手

邊個？

奧巴文尼沙拿